突發！偉倫堂大量人要求quit hall

片?? 圖?? lin??

汁?

source?

我係fm 會驚囉

我quit 咗去星星堂 ，又有港姐亞軍屌

邊個？

走得好走
個朵臭哂

岩
第日條女講我偉倫既
即刻當你on9仔

正常都會quit